［捨棄刻板印象］唔好一個人既外表去判斷佢哋嘅政治取向

普通話拼音姓名唔一定支持共狗
同樣道理廣東話拼音嘅都有可能係藍屍
南亞人都係咁嘅道理啫
外表MK唔一定係搞事藍屍
總之唔好攻擊同路人
捨棄刻板印象

正如外表溫文乖形象嘅女
內裏都可以好淫賤好放蕩
唔好再用外表睇一個人

啲C9你睇佢唔出都幾唔妥政府，認為有今日局面係唔抵可憐

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)